鼓勵全民勇武嘅係真手足，要求一人示範勇武嘅係分化狗

摺埋啦柒頭

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問係男人就頂硬上(會員#79793)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

真手足例子
其實唔全民勇武，真係鬥唔過黑警

分化狗就廢事講

笑撚死
做過咩都要同你講？

你做過乜係人都知啦
分化狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

IY3TS(會員#195904) 係出名奶共狗+戇鳩仔，請大家注意

IY3TS(會員#195904)返蚑那讀大學啦屌你老母，香港唔歡迎你呀

IY3TS(會員#195904) 冚家中武漢肺炎

我屌你老母啊

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

IY3TS(會員#195904) 係出名奶共狗+戇鳩仔，請大家注意

IY3TS(會員#195904)返蚑那讀大學啦屌你老母，香港唔歡迎你呀

IY3TS(會員#195904) 冚家中武漢肺炎

推人送頭 拉拉拉

鼓勵全民勇武唔係送頭，因為有機會打贏場仗
要求一人示範勇武就真係等同推人去死啦

全民勇武包唔包老鳳?
樓上隻分化奶共狗真係唔啱

全民勇武有冇老鳳份先

樓主正垃圾得把口 鍵盤戰士

老鳳只知道你有份奶共，你冇資格扮手足搞分化
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?